【滑板】新手點開始

有無滑板tg grp 可以入
新手應該買邊種板？
去邊買板安全？性價比高
想學好耐感謝

decathlon啲護具同板
買得過？定同價位有更好選擇？

連登有Link 自己搵

玩滑板可以食好多囡囡特別玩滑板d女成日露腿淫到仆街 諗起都扯扯地

好 我揾揾先
唔該

買大啲冇咁易失平衡

有玩開？

留名想學

睇完呢條片 決定去買滑板(技術板/中板)
唔知香港叫乜 一陣再研究去邊買

見lihkg得呢個滑板grp

我係自己買塊27寸魚仔板，搵識踩嘅friend示範下，上網睇youtube再自己踩踩下就ok
如果唔係玩花式板純踩嘅話魚仔都夠

無買防具，其實你只要自己踩下feel下，就知道點樣攞到平衡唔會跌，或者youtube睇下教學片，有啲會教你點樣跌會無咁傷

我都考慮緊買大魚板
你係邊買？價錢？好用？

我喺旺角滑板城買，都幾多款揀
價錢700幾至1000幾都有
大魚將會賣俾人
買咗塊細penny板踩

玩技術→滑板
跳舞/長途→長板
短途→大魚
未成年→細魚

經過思想掙扎 決定滑板
hkit/852/evergreen？都係得呢幾間？
邊間平 budget預一千內砌到 足夠？

amazon都ok
滑板一千夠

1000內難得喎ching
最平都1500左右

大魚係27?
細魚係22?

平放二手99%新長板
可以1000內
有興趣tg我